到底住青山既殺人犯係唔係真痴線？

知唔知內情？